我係一個女仔，我入了一間全部都係男人嘅公司

我20+歲
入面平均年齡30-40+

我-中下樣 唔肥唔高

做錯野永遠唔會俾人鬧
終於明白點解社會成日女人可以拿塊西出黎嘟
因為啲男人係唔知點解係會讓你忍你

除左一啲比較八婆性格有啲女人嘅男同事唔妥我之外 成日打我小報告都無用

因為老細都已經五、六十歲 當我孫女咁款
整體工作都無問題

咩公司?做咩架?

外資 大品牌

卡樂b?

中下樣=男同事當你路人

講真，一個中年男人鬧個後生女，佢地都覺得無面同尷尬啦

廢事搞喊你麻鳩煩啫

佢哋問我覺得佢哋靚唔靚仔

我話 No

遲到早走都唔鬧

第日黎一個後生女, 樓主就慘

諗起啲鹹濕情節

咁樣?

但會無咩人啱channel, 始終有條介線